（急問！）台北邊度有紅燈區

好緊火

砵蘭街

每條馬路都會有紅色 好似係

講正經呀

捷克論壇 搵完記得寫包膠

林森北路 出晒名
未去過台灣都識

咩黎架

會唔會見我係遊客會劏我一筆

萬華

會，咁你食自己啦

中山區
好多日本佬